頭先係太興有條c9係咁屌個伙記，佢話佢等份多士等左15分鐘，，

係咁屌係咁屌，跟住個伙記話對唔，條c9話對唔住就得呀？屌到呢度我已經知道條c9 想點……

待續……

冇人想知 講左死全家

肯定想攞着數

你咁驚你是條港女條仔？講左你就死全家啦

唔講死全家 講左死全家

條港女咁落力梗係有原因啦

咁即係講唔講

樓主
你厚多士

屌左樓主老母先

個伙記好慘，畀人係咁屌

你老母畀黑鬼輪大米，正呀喂

講左死老母 唔講死老豆

咁全連登仔都冚家剷啦